父入

加我tg please有事商討

1

入

thx幫推

Tged

我要父

chelseafather

睇完愛回家未父哥

父哥做agency marketing
要十點收工

你點知的

唔講得 佢會x我

uglydog

tged

咁係公司都可以睇愛回家同玩lihkg
已經ot緊 重管三管四 邊有咁垃圾既公司

父哥

父哥留tg都笠

留未啊，得個敢字

父哥廢能到

你唔留我x你